# Regulateur de chauffe

simple thermostats sonde k -150 +1200 °C relais ssr ecran lc telecommande infrarouge

## solution retenue

coeur arduino uno ou nano ou node mcu (3 de chaque commander + 2  carte dev node mcu)
relais ssr DC AC 25 A (5 commander)
ecran lcd i2c (4 comandé)
sonde k (4 commandé)
module max 6675 (4commandé)
alim 230 5v (4 commandé)
accesoire 

total 101.40 €

## Collecte lien prix matos

iAfficheur fficheur LCD 2x16 I2C DFR0063
Carte DFRDuino M0 DFR0392
11,20
DFR0265 carte d’extension 9€50 (pas obligatoire)
kit télécommande Kit IR pour Arduino Gravity DFR0107 8,50
Amplificateur pour thermocouple K ADA1778
13,95
Capteur type K Gravity DFR0558  27,80 €
Sonde + ampli 
https://www.amazon.fr/K-Type-Contr%C3%B4leur-Temp%C3%A9rature-Capteur-Thermocouple/dp/B00FVRJ9PE/ref=sr_1_9?dchild=1&keywords=type+k+thermocouple&qid=1606002704&sr=8-9
sonde 5€90
https://www.amazon.fr/Max6675-capteur-temp%C3%A9rature-thermocouple-Installation/dp/B08J7VFZ9M/ref=sr_1_25?dchild=1&keywords=MAX6675&qid=1606003299&sr=8-25
adaptateur spi > k 1,20 €
ecran 10,93 0063
carte 11,20 0392
thermocouple 27,8  0558
relais 10,9 0251
telecommande 7 0107
68 € 
75 €

## suivi temps 

22/11 5h recherche et achat composant


